# Мои последние проекты

Несколько моих последних проектов над которыми я работал

Это мои pet проекты, которые я разрабатывал в свободное время.<br>
Тут довольно много недостатков, которые бы я сам хотел поправить, но в связи с нехваткой времени
и желанием как можно скорее запустить проекты в прод, я жертвовал качеством кода.

p.s. Знаю что делать такие толстые контроллеры неприемлемо :)

К сожалению, основные свои рабочие проекты, с которыми я работал в ОА "МТТ" выложить сюда не могу,
так как считаю что это недопустимо и нарушает политику безопасности МТТ





## Project #1
API для сайта dom.design


## Project #2
API для сайта likes.house



